[廣傳] 有個癲佬整左條回顧中大保衛戰嘅片

毋忘中大保衛戰

支持下手足

Push

推

毋忘黑狗屠城

點解係癲佬？
神人得唔得

十卜十卜

毋忘中大

ppppp

見到即刻想癲

push

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場。

部分手足資料！有幾位手足面對緊幾單控罪！！
🟥⭐️高院，2個14歲手足暴動改非集判刑‼️
⬛️🟥⭐️區院上午，刑事恐嚇判刑😭
‼️⭐️屯門上午少年庭，14歲手足三項刑毀（仲有另外兩宗優品360刑毀案‼️‼️‼️）已還押十幾日
⭐️九龍城上午少年庭，牛頭角腐蝕性液體案15歲手足曾還押兩個月，被虐至失聰聽不清控罪，背景需要多關心🙏🙏
⭐️九龍城上午審訊，施手足係鄭念慈審‼️有兩條褲‼️‼️（929非集POOW‼️）
⭐️屯門朝早審訊，李手足因救人而被控三項控罪

暴大世界第一

求推熱門

幫推

多謝你咁有心

死癲佬

好有心，推

唔是我的
支持下手足

推多幾下

一世都唔會忘記

好

個3條撚樣到而家都仲想捉佢地出黎打
自把自為開記招
憑咩代表中大戰既人

開返一條線都算
dllm竟然係為左要求確實舉行區選
on99 x1000

中大

一係on9一係鬼

up

香港人要記住呢份悲痛同憤怒！
唔可以放棄

Pish! 永不忘記

一講鬼就有排嘈捉鬼問題
我都唔想講係鬼
但真係好鬼
完全唔洗再用武力就可以用內訌到瓦解呢場中大戰

不過都無計，無大台就係會咁樣出事。

Lm

理性討論
覺得勇武需唔需要有大台？

毋忘中大
毋忘理大

留名

無意攻呀嘛 睇到 屠殺姐

勿忘。

喊到仆街

需要

不過需唔需要之前既問題係起唔起到
邊個起大台就先被送中

睇撚翻好撚想喊

pish

真心需要

不過應該冇人夠膽起

唔敢睇

講出重點，因為分化，所以散band

Backup 啊！

睇到一半真係頂唔順

你個channel啲片好高汁
不過點解咁少人睇

睇到喊

依家諗返都好撚想喊

中大人係喊硬

正

Up

多謝你

推呀屌

黃絲成日打飛機

推！！！！！

123

Push 回憶番哂

推推推推

光復香港

推呀

黑警死全家

subed

「不要裝作一切如常」
唉。。。難以忘懷

Source:
中大一年之後：消亡與存在｜影像｜端傳媒 Initium Media

不忘

睇番條片, 成個運動轉捩點可能係中大保衛戰之後嘅理大攻防戰個圍魏救趙行動,
一夜之間令班勇武元氣大傷

呢張真相真係好有feel

一世都會記住

梗係有Feel啦, 傳聞美國班左膠議員就係睇咗呢張相所以決定制裁香港班狗官

甴近平

sorry 呢條片我唔會睇

因為真係頂唔順 唔夠膽再重溫返

推！

起晒雞皮

推

都係傷痛嘅回憶，但永遠都唔會忘記

幫推
另外想借個位

回憶歷史不是為了懷緬過去 是為了現在 2020年11月11日

Pish

Pish!!!!!!!

唔敢再睇

睇到好嬲

好唔開心

要進步就一定要檢討失敗之處
破壞校園設施令到好多中大人卻步
而訴求亦都應該跟隨番當初黎明行動原意

想睇埋理大 但驚頂唔順
中大睇到一半已經喊咗

歷歷在目

你記唔記得前一晚有幾位大人入左暴大同手足開左個所謂既「會議」

唔係理大之戰咩

推
睇完諗返起果排真係好心up
各位手足我地香港民族唔會忘記2019年既所有人同事

多謝晒！好有心

時間過得很快 手足還安好嗎

呢啲就真係自主研發啦
幾撚型

原諒我這一生不羈放縱愛自由

不能忘記

嚟喇

推

其實唔敢睇返 好沉重

睇到最尾果度喊到仆街

正呀喂
想睇埋理大圍城
而家邊度有得睇

推 但我唔敢睇...

片尾個訪問第一次睇
睇到眼濕濕

估唔到已經一年
再睇翻真係好難受

Help you tui

推
力小不為恥 可恥沒盡力！